有冇人同我一樣對日本車情有獨鍾？……

傻仔

先起底，後回覆

留意USERNAME
請用不推文

做乜姐